早兩日班熱狗古人個Live有個位極度古怪！！

1:34:20開始聽

條友講講下突然靜左，然後話「藍鳳凰叫我唔好再講」

Sorry，1:35:42先啱！

邊有? 係咪貼錯LINK

由34分聽到37分都冇

聽到38 please

我聽多陣就聽到啲MSG聲,就話藍鳳凰叫佢唔好再講

講緊D假IP既IT野……
然後冇啦啦靜左……然後條友表示收到藍鳳凰消息……話要收線……

直播滅聲……

佢仲講左句「我太熟IT」 係咪鬼拍後尾枕

真心膠隊友講中熱狗仔痛處？

之後班主持嘅反應係慌曬

應該係

驚佢愈講愈多自爆秘密出嚟

「喂我係咪唔應該講落去？ 我收到藍鳳凰訊息 你地都應該收到？」

「我太熟IT」

有請指責我中文冇小學水平既新痕結衣做閱讀理解！

段片愈聽愈不安

藍鳳凰既地位真係好高，直接可以命令古人……

陳雲>藍鳳凰>古人

Yuen Kam Wah · 1:38:20 ??????
LikeShow More Reactions · 1 · Yesterday at 00:44

Yuen Kam Wah = 藍鳳凰

Yuen Kam Wah 哇自爆呀

唔算自爆,你SEARCH藍鳳凰佢都會SHOW 藍鳳凰 (Yuen Kam Wah)

其實我係 佢打???扮唔關佢事

留名跟進

藍鳳凰 同陳雲有私通

白手套

算撚數啦，熱血都沒影響力，驚條春咩，個live 得個千幾人睇。

通櫃

pish let more people know